警葵涌截查疑人開火 一男子中槍受傷

葵涌發生警員開槍案，凌晨4時49分，警員在葵德街15號葵德工業中心對開，截查兩名可疑男子，有人反抗向警員襲擊，警員拔出偑槍警告不果，鳴槍射向一名疑人，他中槍受傷倒地，中槍者被警方拘捕，送瑪嘉烈醫院救治。警方現正封鎖現場調查。

source: apple daily

又一個手足⋯⋯⋯

成篇野淨係肯定到一樣野，就係黑警開槍射人，其他基本上要有片先check到

乜鳩都話襲警
任鳩佢噏

無可疑

無片就可以任佢9 up
好危險

襲警都唔洗開槍啦on9
講到好似有刀有盛
我諗連水喉通都無呀 有仲唔發大黎講咩

你隻手有動作就話鳩你襲警
點都係佢贏 好撚唔公平

有無人起到條黑警底
之前果個都要舉家受罪
呢個咩資料都無 好快不了了之

如果係手足 要跟進有無合力武力
唔合理就推上國際

依家香港人真係活槍靶
唔講 上Twitter先

冇人影到片一定老屈佢有武器襲擊popo生命受到威脅。。。。。

推，屌你老母

佢地渣住支炮真係好撚危險

今次真係乜都冇

失控的人揸炮，等如路邊炸彈

推

傷勢點

查緊老爆你省略左。。。

葵涌警員拘偷車賊開2槍 1疑犯中槍送院

..........

冇片就任佢up

係架, 隨時係佢挑引你在先你唔服氣串番佢佢又可以話你攻擊佢, 然後揾位開槍或制服你, 重點係佢講乜都得

乜都佢講架啦, 無偷車就話你偷車, 無攻擊佢佢就話你攻擊佢, 無逃走佢就話你意圖逃走

總之黑警出嘅聲明全撚部都唔信